有冇人覺得西九啲廣告好很正?

次次行過望到都忍唔住